［TNG］乜Q野屬於香港人嘅錢包？

呢排日日都睇到唐寧個廣告 話「一定要用TNG錢包 屬於香港人嘅錢包」

但係個app懷疑係中蟈公司背景 憑咩用香港人本土主義做marketing approach 大家睇清楚先用呀

同埋廣東話唔會叫銀包做錢包㗎

係中國公司背景架咩

係中國公司背景,之前比高登仔起左啦

本土狗：用淘寶都冇問題啦，用錢包有咩所謂

除左apple 其他全部唔會考慮

仆佢個街特登改個咁既仆街名, 十個有九個friend 都以為tng 即係tap and go

真係 我老母都以為係

五毛D wade聲稱係港資嘅？

泛民打手求銀祈

我一直以為同一樣嘢嚟

唔係咩

Tag n go 係HKT 旗下，有實體卡；tng如樓上所言係中資公司，冇實體卡。
一係就用「拍住賞」或者「TNG」來區分會好啲。

其實係屬於外傭姐姐嘅
[url]
[/url]

Tap

屌 我都以為係Tap and go 原來係中國公司

幫推 推到上熱門

五毛新年都咁得閒比負皮我

後知後覺咗

用 we7都唔用呢間啦 咁虛偽

未spell check.

下載完都唔知有咩撚野用 轉個頭刪咗
垃圾

呢間好過we7 我覺得

偷你個人資料去賣

係香港人我實用返tap & go啦
兼容master, 唔洗用垃圾QR code比錢
HKT旗下，個底最白淨係佢